Big4 Assurance vs Audit 分別

其實assurance service 同 audit 有咩分別？
見某big4分開兩個job既application

無分別

係咪是但報一個就得 想報audit但報左assurance

係
除非你assurance 前面有野
好似risk assurance 咁

Ching 搭單問埋 咁consulting 同advisory又係咩分別